交響詩篇Eureka7 hi-evolution 2 ANEMONE 特報

遲左幾日貼

第一集出左中字,啱啱睇完冇網上評價講到咁差,
有進度條睇住,套戲個半鐘,多過半個鐘頭都係新畫面黎,
補返本篇開始前既劇情又可以重溫返原作

Lm

唔係話anemone變偶像咩
又做咩事變番軍隊劇情

話說無印唔係話佢得番一年命咩

偶像個到係第1集尾啲預告黎
一係佢學eva咁玩欺詐預告,一係駁得埋都唔奇